建議眾志敖生今晚開live直播切腹，以平息連登仔民憤

其實國際戰線係一個大局，相對一條友嘅私人ig言論造成嘅影響只係好少

不過既然連登仔咁睇得起佢，咁唯有委屈敖生你啦最多將來大家煲底(or集中營)見個陣幫你悼念下啦

切腹就唔洗....
直播除褲打飛機我就收貨....

我唔想睇佢打飛機
公開道歉就夠啦

誰來露出胸部？

約BBC澄清啦